---
id: version-2.2.0-report
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: گزارش‌ها
original_id: report
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی


## گزارش‌ها در پنل تحت وب

کاربر در این قسمت می‌تواند اطلاعاتی جامع درباره پرسنل خود را مشاهده کند و همچنین فر‌ایندهایی مانند محاسبه کارکرد پرسنل برای مسایل  مربوط به حقوق و دستمزد را محاسبه و پردازش کند.
که به صورت خلاصه به شرح زیر می‌باشند:

>**ترددهای پرسنل :** مشاهده تمامی ترددهای تمام پرسنل با قابلیت فیلتر کردن و دریافت خروجی اکسل
>
>**درخواست‌های پرسنل :** این قسمت شامل تمام درخواست‌های پرسنل می‌باشد، که علاوه بر قابلیت دریافت خروجی اکسل، قابلیت ویراش توسط صاحب کسب و کار، ادمین و ویرایشگر را نیز دارا می‌باشد.
>
>**کارکرد روزانه پرسنل :** این قسمت شامل کارکرد روزانه تمام پرسنل می‌باشد که قابلیت اعمال انواع فیلتر و دریافت خروجی اکسل را نیز دارا می‌باشد.  
>
>**محاسبه کارکرد :** در این قسمت کاربر با انتخاب دوره کاری می‌تواند محاسبه کارکرد یک، چند یا همه پرسنل را انجام دهد.
>
>**کارکرد دوره‌ای پرسنل :** کاربران در این مرحله پس از ثبت درخواست محاسبه کارکرد در مرحله قبل می‌توانند خروجی اکسل کارکرد پرسنل خود را در دوره کاری که محاسبه کارکرد زده شده دریافت کنند.
>
>**گزارش سالیانه مرخصی‌ها :** کاربر در این قسمت می‌توانند به صورت خلاصه و در یک نگاه وضعیت مرخصی تمام پرسنل را مشاهده و تحلیل کند.  
>


![گزارش ها در نرم افزار حضور و غیاب](/img/V2/dashboard/reports.png)
